求護肩介紹

之前膊頭扭傷左，影響到肩鉀骨
做一陣運動肩鉀骨就會痛

有無邊隻牌子既護肩好用
希望各位巴打介紹下

利申：籃球撚一名